（又休班警）上水村屋圍板遭刑毀，休班警涉案被捕

上水龍躍頭軍地虎地排東村，昨晚8時許，22歲姓江男子發現其屋外的圍板損毀，於是報警。

警方接報到場，經初步調查，拘捕54歲姓曹男子，涉嫌刑事毀壞。曹為一名休班警員，他現正被扣留調查。

休班警加油呀